應承我好唔好

自從出實彈同蒙面法之後
我知大家心情都愈來愈不安
好似睇唔見出路甚至每日都懷疑自己做既野有冇用
我想同大家講幾句

我地企出黎唔係收咗錢、唔係貪玩
係因為我地做緊自己認為正確既事
唔好因為賽後檢討而傷感情
有時手足粗聲粗氣係因為當你係一家人
我地對最親既家人永遠最直接同冇禮貌
但記住無論點都好
我地係一體黎

應承我

記住每一句被侮辱既說話
記住每一單性侵
記住每一下警棍
記住每一粒催淚彈
記住每一粒海綿彈
記住每一粒橡膠子彈
記住每一粒實彈
記住每一位逝去既義士
記住每一位失蹤既手足
記住流過既每一滴血
記住流過既每一滴眼淚

應承我
永遠都不割
永遠都唔好原諒班仆街
好唔好

我唔知場運動會持續幾耐
但只要仲有一個人出黎
我都仍然會企出黎

天佑香港
願榮光歸香港

塞車路上諗好多野

唔好放棄
唔好再成日話輸！！！

唔好絕望！！！

吹水台應該都冇咩人睇

Assassin's Creed 3 HK篇《香港人：反抗》

Ok應承你

繼續堅持大家同行